如果我是半張廢紙

被世界遺棄 不可怕

我是個垃圾

比人拋棄既垃圾

I know

屌你老母

從未執起，何來遺棄

垃圾從沒人提起
更沒人執起

加油，總會成為白龍

沒有千尋的白龍

總有人尋遍千次也要尋找到你這條白龍

只想自己飛了

等候乘客，那有不一樣的體驗和意義

乘客只會忘不了一個

不用忘記，經歷可以放在心
要享受的是現在和將來，還有一切美好的

沒法再做那些牽掛

喜歡你有時還可怕

有冇諗過唔係緣半係無緣

緣已盡

真的你與我仍心跳，一切都不重要？

灰燼裏被撤底消化

喜歡你 有時還可怕